{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50942&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초행운하우스"
    },
    "text": "当宿は韓国料理店を保有しており、束草の様々な観光地と隣接したところに位置しています。 大浦港は車で3分の距離にあり、アバイ村は数分の距離にあります。 雪岳日の出公園は車で5分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室時間は12時です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は宿の階にあり、無料で利用できますが、現場の状況により利用できないことがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを含めてご利用いただけます。屋外の共同バーベキュー場を提供し、お支払いは当日現地にて行われます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室内への立ち入りを禁止します。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような料理店を保有していますか？",
            "answer": "当宿は韓国料理店を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には大浦港、アバイ村、雪岳日の出公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設は送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の駐車場は利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設でバーベキューはできます。バーベキュー施設は炭とグリルを含めてご利用いただけます。お支払いは当日現地にて行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内にペットを連れて入ることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の宿泊施設が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "写真と実際の宿泊施設が異なる場合、利用者に責任があります。また、利用施設の紛失や毀損も利用者の責任となります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内では火薬や爆竹を使用することはできません。火災の危険物質となるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。環境保護のため、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金が変わる場合はありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期中には一部の客室では料金が変わる場合があります。詳細な情報はペンション事情によって異なるため、お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 599
    }
}